想要固網電話加寬頻，sales入

公屋，用緊bb100，想轉台求plan